返工俾人杯葛可以點？

平時都有兩句（例如食乜），但係呢兩日無啦啦完全唔理我，當我透明，淨係得兩個理我，有個都問我咩事，但我完全唔知咩事，可以點做?

打工為份糧，有朋友係bonus，咁諗會開心d

但做野都有影響

起碼樓主而家令我開心

?

係咪忙到仆街唔得閒理你咋？

你一個杯葛返全公司囉

理我嘅係男人，唔理我嘅係女人

No

係咪準備比人炒

唔係，個腦細仲叫佢地做完份野俾我睇睇同執完先俾佢，如果要炒應該冇野做?

反杯葛，你杯葛返佢地，唔同佢地講野

........

你係咪25仔呀

用錢收買啦
包保d好追撚含

一睇就知你得罪左班8婆啦
係味平時掛住溫仔
佢地睇唔順眼

以我所知冇

以我所知，冇，原本同佢地講野仲多過同果兩個男

抵啦 臭閪

你試下請佢地食野睇下反應係點
如果係不理不睬
你諗定轉工
唔係你會好痛苦 除非你好自我